美國將6家中國傳媒駐美機構列為外國使團

美國國務卿蓬佩奧表示，國務院將6家中國傳媒駐美機構，列為外國使團。

蓬佩奧又說，美國稍後將啟動與歐盟的中國問題對話。

報道引述美國國務院的聲明，指被列為外國使團的6家機構，分別是《一財全球》、《解放日報》、《新民晚報》、《中國社會科學雜誌社》、《北京周報》及《經濟日報》。

支共：好嬲好嬲

國際線有任 請每日推Post

石鏡泉

經濟日報都有

經濟日報？

星島日報呢？
日日係美國三藩市製作節目，唱好中共！

大陸經濟日報

大和田.gif

經濟日報
香港果份？

手足
已經好耐無聽到話要反制了

係中國嘅經濟日報
兩間嘢嚟

支共 : 又話美國大選佢地好忙嘅

push this

支那內循環，有屎自己食

建議中共制裁明報同星島反制
之前雙十 兩間海外版慶祝雙十國慶